繳械 繳械 繳械 Disarm disarm disarm

唔好咁蠢俾番啲武器敵人用

頭盔：絕對唔係講緊今日發生既事